覺唔覺得聯合應該摺埋?

聯合摺埋過檔新亞

中大應該摺埋過檔科大

唔係過瑪嘉烈咩？

新亞桑拿接收聯合組媽

看錯成聯合國

新亞病夫

無睇錯但以為寫錯

以前讀大學真係寫過篇essay類似講聯合國應唔應該摺埋

UC最強！

香港分校應該摺埋
深圳總校已經足夠

崇基淫賤